唔好再失敗主意同分化

今日係一個手足都無比人拉過
機場係停左航班

認清事實

721 811

如果中共可以係2019年10月1日前倒台
我 七十二個八 絕子絕孫

各位手足要安全

仲有804荃灣同北角嘅無差別襲撃！

大家以後小心耳筒人

光復香港 時代革命

散水撚走錯唔緊要 可以番黎 依家入黎都係9點 仲可以一齊嗌幾粒鐘再搭尾班車

大家平安無事好重要
打仗都唔係一日就贏

唔好再失敗主義

睇下停幾耐囉

有停過一次 就有第二次

唔好再分化
比人帶風向

自己諗吓
運動既手足安全重唔重要
係咪走左一次以後返唔到機場

班分化撚不如答我

你地係咪覺得 班黑警連埋架裝甲車 係想入機場 BBQ ?

堅持
現場留意環境情況

exact7ly

班分化狗係唔會正面答

佢地係咪覺得 成十車八車黑警入去 係去 BBQ ? 係去叫雞屌閪 ?

狗係後手
佢無行動 你實覺得佢贏

諗清楚先

走左唔緊要
可以再返去

大家唔好再失敗主義

721

置頂